有無人順便講埋台灣煮野食youtuber?

首先一定係台灣日本人masa
非常容易入口既教學

另外呢幾日見到克里斯餐桌都幾唔錯

阿基師好多台灣人反佢
起碼你見同詹姆士同台既節目 詹姆士係白眼佢

詹姆士奶共味濃所以唔睇

克里斯丁就唔係睇佢煮野食 反而重點係西餐知識

搭單最後介紹日本第一youtuber

谷やん谷崎鷹人

蘿潔塔都好高人氣 之不過風格太似小高姐

Fred集集都笑到痴線，本身又有料

一定係點cook guide

可否睇下個標題

搞神馬
暗黑料理

睇過阿辰師幾條片
同啲法國女人9up

梗係睇狠愛演巨大化料理

其實佢煮野mama地 有集整蛋達，有個真係麵包師傅留言教翻佢轉頭，重話希望佢下次成功整到蛋達

睇我日本呢個先真材實料

如果你你真係中意睇人煮野食而唔係玩野食

狠愛演

講笑姐
我有睇masa同塔
For初學應該好易上手

詹姆士

狠愛幾好睇 起碼佢唔會浪費 真係會食晒

好埋牛丸真係好有潛力

好柒 真心覺得佢唔太識煮

詹姆士同你個名一樣幾紅

蛇丸？

yes 柒左

其實我好鍾意睇fb楊桃美食網同料理123
不過係sell煲sell廚具
第一個睇完會勁想買啲廚具
第二個就睇某啲師傅9up

不過兩個都係成日重複up d片

好師奶

阿基師點解比人反？
其實佢真係大廚喎
啲人成日屌佢教嘅方法九唔搭八
但大佬教師奶梗係教簡單易學啦

阿基師衰食女

克里斯丁做Gordon Ramsay 精華翻譯做得好地地，無啦啦發神經走去自己煮，但佢d成品就算唔識煮野食既人睇落都覺得好撚難食

我一開始都係睇佢翻譯
條友做翻譯上咗十萬訂突然變自己煮
應該計好曬

蘿潔塔把聲勁溫柔勁好聽
之前以為小高姐係中國人所以冇乜睇佢啲片
後尾發覺原來佢係維族人又支持返

點睇yunna

我聽到把聲就毛管戙
今天教大家做超！級！無！敵！簡單的！蒸雞哦～
非常好吃哦～
硬係覺得有啲做作
小高姐把聲就舒服好多

不過佢教個個白菜豬肉鍋好好食

呢個我有整過
屋企冇柴魚片冇清酒
直接用米酒
都幾好食
不過我覺得柴魚高湯會好食好多

厭世甜品店

hehe甜品佬,少少咸多多趣

睇開sunny哥哥

Masa 真係正
次次都會umumum 咁食曬

台灣人撚識食咩

阿基師 粤菜功夫咁好 話晒總統府大廚

Fred係最好笑果個
但最難跟黎煮

識貨

你睇格離香港youtuber個post

其實香港係好缺乏有好似alfred bob叔呢類有心機剪片既人

你睇果個用鮑魚汁既撚樣

食材爛 手藝爛 剪刀爛 但最多人捧

點解堂堂香港地出d咁既質素

一黎廣東話個市場已經唔大
香港物價又貴
拍片做正職真係分分鐘餓死
仲要畀屋企人屌
咁純粹當同人分享下
質素當然參差啦
拍片拍得好已經難
剪片上字幕又嘥時間
香港人幾可有咁多時間
呢個城市一早係畸形到扼殺曬所有夢想同創意
個個可以為安穩揀啲自己唔鍾意嘅工
日挨夜挨連樓都買唔起
到頭來又係一場空
點好似台灣咁百花齊放呀

以前有個錵鑶收左皮？

克里斯丁都係睇佢D台灣小店食評自己煮果D就不了

我都有睇過 見太多廣告unsub左 現況唔知

佢啲食評唔知點解會令人討厭佢

詹姆士最正唔係睇佢煮野食 而係以前愛玩客周圍去食野
不過佢包詹麵麻麻地

公道講句佢真係唔識, 但佢會test過一般人要注意D咩位, 跟佢做好失敗

lm

*好少

因為呢兩條友唔缺錢

Fred吃上癮

同埋Peter